屯元天群招人 快d加入我地啦

如果你鍾意吹水 出活動就岩哂你
日日有人陪你吹水 另外又有活動玩
行街食飯吹水行山做運動打麻雀

快d加入我地啦

係條link到留低返資料
會盡快加返你

如果預左入黎潛水既話就唔岩你啦
會不定時踢人

懷疑樓主收集連登會員大數據做非法行為

請大家扑鳩左佢